加泰羅尼亞公投會唔會搞得成？

會
唔會

冇人討論

希望得喇

我都想得，不過有D難度

現狀 - 西班牙黑警佔領政府大樓同部份票站，銷毀一千萬張選票；民眾佔領另外幾百個票站，確保投票如常進行

西班牙分裂

唔會

幾時到香港